{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048510",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70494&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수해가람하우스펜션"
    },
    "text": "麗水海辺ではロマンを楽しむことができるペンションでリラックスできます。 ペンションは夕焼けが美しい幻想的な風景を誇り、安らかで平穏な思い出を作ることができます。 恒大浦区までは徒歩3分の距離に位置し、車で9分の距離には防竹浦海水浴場があります。 また麗水浪漫浦交差点もやはり車で30分の距離にあります。 ペットの同伴は不可能であり、保護者同伴なしの未成年者の入室も不可能です。 バーベキュー場は天候状況によって使用が制限される場合があります。 客室内は禁煙で、天ぷら類や魚介類などのにおいのする食べ物は持ち込めません。 ろうそくやブタンガスのような引火性物質の使用は禁止され、飲酒や他の理由で発生した安全事故に対する責任はペンションが負いません。 小さな子供たちは、客室内のインテリア小物に注意する必要があります。 施設物や備品に損傷を与えた場合、定められた費用で弁償しなければならず、貴重品は管理室に保管し、紛失した物は責任を負いません。 退室時には食器を洗浄し、ゴミを分別して排出し、チェックアウトのためにスタッフに連絡してください。 入室は5時以降に可能で、退室は12時以前に行われなければなりません。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 夏季には屋外プールが運営され、無料で温水プールをご利用いただけます。 電子レンジと共用の調理場、トイレが完備されています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、5時から22時までご利用いただけます。 個別バーベキューも可能で、現地で決済します。 最大人数を超えると入室できず、客室では肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 ペットと保護者が同伴しない未成年者はご利用いただけません。 オンシーズンには料金が変動し、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのようなロマンチックな雰囲気を提供していますか？",
            "answer": "麗水海辺のペンションでは、夕焼けが美しい幻想的な風景を楽しむことができます。安らかで平穏な思い出を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの立地はどのようになっていますか？",
            "answer": "恒大浦区までは徒歩3分の距離に位置しており、車で9分の距離には防竹浦海水浴場があります。また、麗水浪漫浦交差点も車で30分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴は不可能であり、保護者同伴なしの未成年者の入室も不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は天候状況によって使用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "客室内は禁煙であり、天ぷら類や魚介類などのにおいのする食べ物は持ち込むことができません。また、ろうそくやブタンガスのような引火性物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での安全についての責任は誰が持つのですか？",
            "answer": "ペンションは飲酒や他の理由で発生した安全事故に対する責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "小さな子供たちには何に注意するように伝えるべきですか？",
            "answer": "小さな子供たちは、客室内のインテリア小物に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設物や備品に損傷を与えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "施設物や備品に損傷を与えた場合、定められた費用で弁償しなければなりません。また、貴重品は管理室に保管し、紛失した物はペンションは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのような手続きを行う必要がありますか？",
            "answer": "退室時には食器を洗浄し、ゴミを分別して排出し、チェックアウトのためにスタッフに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時以降に可能で、退室は12時以前に行われなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設やサービスはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。夏季には屋外プールが運営され、無料で温水プールを利用できます。電子レンジと共用の調理場、トイレが完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、5時から22時まで利用できます。個別バーベキューも可能で、現地で決済します。ただし、最大人数を超えると入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の利用についてはありますか？",
            "answer": "ペットと保護者が同伴しない未成年者はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの利用はどのようになっていますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変動し、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 785
    }
}